讓光陰如水 我跟你到了某天相對

晚餐裏 比不相識更沒趣

😒